有冇邊度停車場可以拎到電?

有冇人知除左郵輪碼頭仲有邊度

大把地方都有得叉電啦

再唔係你係手機裝呢兩個app 都有得睇
CLP 中電app
PlugShare

你意思係用電做其他野唔係叉電動車？

科學園第3期停車場
有過百個電制
每個車位都有個三腳電制

海之戀
又係每個位都有插頭

偷電做咩？
洗車？

買架有220V out嘅車

出得幾多A?

淘仔買個逆變器就得

We go mall

之前試過無電架

We go mall有冇得比tesla叉電

好似有

有4個tesla wall connector
另外有十個八個中速差電
其餘車位都有3腳電制